雞就係雞

Agger

求解

臭雞

咪就係你開個topic-- 雞就係雞

利申: 9估

臭死

係係

好臭

我愛你

雞就係雞

比錢我

點解